急 仲有咩方法可以入機場？

急

📣9月逢周末
機場交通壓力測試
✨頭炮 1/9 1300✨

✅DO
揸車 (東涌、機場貨站+天雨車速）
call 車
搭車
路面往返機場睇風景
見隊就排

❌DON'T
入客運大樓
阻旅客

貨車出唔到黎就gg 了😏

#BeWATER #BeHUMBLE #BePOLITE

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗目的先決定應該做咩啲
行路入機場唔係交通測試黎，唔好咁辛苦自己
冇車搭 咪抖下等到佢有車搭囉 可能一陣又彈弓手開返車呢，或者call車入囉， 持續嘅交通壓力測試，車流同人流都係細水長流嘅...每周末下午 wowwww

去機場車市區總站上啦
中途站好大機會上唔到

入到東涌已經得
依家另一條戰線係塞住東涌, 唔好俾狗車入到機場